# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Para correr la clase del arreglo bidimensional directamente desde consola ejecutar los siguientes comandos (estos comandos únicamente funcionaran situandose desde la terminal en la carpeta donde se descargue la clase):

1-Este comando se asegura de compilar la clase y ver que no tenga ningu error:
	###  javac MatrizM.java  ###

2-Este comando se encarga de ejecutar la clase después de haberse cerciorado que no cuenta con algún error
	###  java MatrizM	###
	
	
La creación del proyecto en Angular con Spring boot, solo consta de la primer parte, da de alta clientes y libros, hace uso de login con
guards, muestra libros y usuarios con paginación de 3x3.

se adjunta tablas de libros y usuarios.